有冇人而家已經執定野準備聽日831決戰

屌，好撚緊張
小弟9月2號就要飛返去加拿大讀書，聽日如無意外將會係我喺香港嘅最後一戰
呢三個月係我人生中最重要的三個月，希望我喺加拿大會睇到手足們相約煲㡳，相互擁抱的一刻

祝大家聽日武運昌隆

光復香港。時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831

準備左開心野

我都係

幾時再番泥

要下年六月先

加油

9.1先係最後一戰話唔埋9.2機場都收皮巴打你可以留港抗爭

加油手足
光復香港 時代革命

戈

手足 聽日要小心呀
希望你快啲學成歸來！

901我預咗全日留嚟陪屋企人，畢竟我今次返嚟都無力陪過佢哋

乜

大家咁話

絕地反擊 香港人 加油

反擊的號角經已吹起。中共倒台，指日可待

A0 過左30歲生日冇幾耐
岩岩學左啲新技能
聽日會鍛鍊自己

食緊晚飯，哩餐好似特別好食

大家聽日都要小心啲

講到準備七生報國咁

Whatever it takes

推

聽日如果有狗落單就精彩嚕
積咗成個星期嘅新聞同民憤

係愛丁堡，好好享受寧靜既一晚

加入外國戰線
靠你connect鬼佬

巴打聽日要提高警覺保持冷靜, 香港人等你番黎作出貢獻 !

五年前的失敗無法阻擋我哋的前進

多謝巴打，聽日見

希望到我返嚟嗰陣，我們已經贏咗。我都想要個寧靜嘅暑假

呢排食多咗嘢 痾咗好多屎

屎彈

咁手足就要特別留心
唔好因為48搞到冇得留學

屎魔法師全面進場

手足聽日一定要小心，等你學成歸來

咁都冇辦法嘅條路自己揀,仆街唔好喊

決戰！？目標係咩？

我淨係認同 612，616係決戰。

希望到時贏左 我再同你飲過

我都有啲緊張 91老母生日 驚出事

目標唔一定係中聯辦，到時前線自己會決定

好

唔好嘔落我到 OK?

仲有準備埋聽朝個豐盛早餐 食飽飽大殺四方

好多手足飛返去外國開學

食飽先有力打狗㗎嘛

如果有得俾我揀，我都唔想返

決乜撚野戰 仲有成個九月呀 屌你地一個二個要平安返黎

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

不自由，毋寧死！
Give me liberty, or give me death!

鮮血為我開路

聽日飛英國

不被捕

不受傷

光復香港

時代革命

明白你嘅心情，幾個星期前都番咗外國開學好想留喺香港同大家一齊抗爭不受傷，不被補！小心！

企後啲？

唔該真係唔好再有任何潔癖底線啦

多謝巴打 提日小心

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

聽日唔該要救手足

加油手足
贏咗會等你返嚟慶祝

兄弟加油

號角已吹嚮

聽日唔係end game啊

加油
要平安返嚟

多謝你

收皮幾時有嘔過

巴打加油，我隻腳跛左去唔到

10.1先係決戰

屌 我都係啊 不過我唔係飛加拿大
聽日全力一戰
光復香港 時代革命

手足前程錦繡

返外國記得文宣
我地要地球聯合軍滅共

手足all the best

執好背囊，有水、尿袋、衫

當然會轉戰文宣
得閒畫下poster咁
利申讀VA

點止咁少

我調轉，8月完sem，9月返一個月，10月先返返外國做thesis
本身早一個星期就應該訂飛但屋企成日嘈鳩我叫我睇埋831形勢先，又話驚大封港又話驚大鎮壓大屠殺，本身我唔驚但又怕兩老擔心又嘈我
本身成個6月到8月都唔喺到，和理非都冇得做，睇直播都睇到抑鬱

唇膏、鎖匙、口罩

等埋9/9先

喂呀，記住聽日下晝個場俾返和理非
200萬和理非唔理不反對通知書個勢好勁架
我認為唔應該俾機會政府轉移視線
夜晚個場就交返俾其他人了

一落 佢死撚梗 又輪姦又爆眼又除周庭褲

聽日，傾巢而出。以死相搏

聽日唔係end game
留命同不被捕

好期待

唔好立FLAG

剛剛去完買裝 仲買左老鼠膠

呢位巴打萬事小心 萬一我哋暫時受挫第日復國仲要靠海外嘅香港人

各屬性魔法師已ready

聽日見

光復香港，時代革命！

目標一定唔可以係中聯辦
728輸得未夠慘咩

巴打小心唔好因為聽日出唔到境！

希望到時可以比一個美好既香港你

加油呀

我都想吖

請各位手足萬事小心

Tomorrow we'll discover
What our God in Heaven has in store!
One more dawn
One more day
One day more!

你記住不要被捕
要有命去讀書
自己小心
香港人加油

光復香港。時代革命

萬事小心，聽日見

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

光復香港 時代革命
聽日見

大戰前夕咁

+1
不過我可以塞埋機場先

聽日打機既魔法要大量 一定要敵人死

Push

希望9月仲見到你

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

掌你個咀

push

而家恆常出黎抗爭個幾萬人/前線 對我黎講 就好似果300個斯巴達人咁樣
佢地會戰死 但一定會觸發更多人企出黎以更激烈方式抵抗
果「更多人」,除左係香港人, 將會係美軍 英軍 德軍 日軍

到時贏左，我出錢請巴打飛返黎同我地煲底見

祝大家聽日武運昌隆

香港已經成為21世紀文明世界既溫泉關

我唔走留底陪大家

你肯定你呢幾日會走到? 91機場9293三罷 (有航空業)

樓主你咪撚俾人拉呀
要順風呀衰仔！!

一定會有贏嘅一日
我都冇咗好多識咗好多年朋友,
但我知道仲有好多戰友!

走唔到仲好

聽日唔係最後一戰
鬥長命

樓主我都係二號飛多倫多讀書
各位手足對不起了

我睇直播就夠了不過都多謝巴打先

加油！比心機讀書！遲啲見！

香港人聽日見

萬事小心 保持警覺

天佑香港

831

樓主好大機會走唔到
真心9293都搞機場

巴打 祝你學成快歸來

好玩唔玩玩屎

聽日唔失敗先有10.1

游擊呀 咪對峙 係持久戰 聽日唔係endgame

10.1 might not be endgame as well ar
Just birthday party

聽日出黎既全部都係我手足

啱，知道大家都好想贏，好嬲，但真係唔好對峙，對峙越耐越危險

諗下85多區同時游擊 玩到沙田屯門狗屋差d收皮

唔好啦屌等我申埋bno先
唔好搞到國慶

屌你老母 背叛香港人著草

去到加拿大都要繼續努力做文宣

岩岩食飽 已經好攰打陣機訓
準備好聽日出黎應戰

對唔住

總有機會煲底相見

萬事要小心

借個位

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
留低係香港就同我操爆佢

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

有故事嘅人

樓主嘅付出換黎你背叛呢兩個字 痴線架咩

聽日黑警一定重兵，人地重兵先同佢硬碰？冇得贏。
明天只能軟攻

咁妳行下就返屋企，無謂折外生枝

i’m afraid not

最多食杯雪糕就返屋企

唔值得，最多我請

萬事小心

巴打小心
有得走好走

罷課呀屌你

巴打要小心聽日我哋一齊上

光復香港 時代革命

食飽聽日去行街

巴打喺加拿大記得繼續幫手做文宣呀

期待

下午6月再黎，香港幾時都等你

樓主902機 會唔會 901就入赤鱲角

光復香港，時代革命。

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

為人性，為良知而走出來
不畏懼，不妥協

各位手足加油
不被捕！

聽日，就係揭竿而起嘅時候

多謝手足
呢幾個月辛苦晒
去到外國一樣繼續支持

祝每一個聽日唔喺屋企嘅人好運
一切順利

等等先小弟聽日去港島名店shopping揭咩干不了

放街行街一日遊

我都會9月頭走去美帝到
到時我會有幾大挽幾大 要全世界都知香港
預咗比大陸人圍，上報紙仲好，見紅更好

光復香港，時代革命

大家小心

戰爭號角已經響起了

[black]不見不散
不撤不退[/black]

巴打聽日萬事小心
我上個禮拜都飛返去加拿大準備開學
一定要煲底相見啊

香港光復左等你返黎幫手

大家要衝破打狗嘅心理關口

大家要小心 仲要返屋企食飯

光復香港 時代革命!

去迪士尼做足準備

巴打 小心

八三一 一定出 不被捕 不送頭

巴打
真心一句
如果你要返加拿大開學
一定唔可以比人捉到
應承自己

樓主努力讀書煲底見

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

手足,
9月2 一齊去送機

9月2 有機繼續塞機場
巴打可以留低陪我地

我諗唔到要帶咩 除咗平時嗰d

若果我因為驚被人拉，冇得再讀書所以我選擇逃避的話。我點樣面對已逝世的八位烈士

等你！ 煲底除罩見

當然我自己都會小心

救人 打狗 先手
攻其不避 兵貴神速

武運亨通

咁都無事
真心勁
好多手足坐監
你一被捉就唔洗讀書
要小心

千祈唔好比人拉比人摘名
順利返加拿大

執咗啲眼罩 希望聽日無人爆眼

承你貴言

明居正

唔好衝

我係加拿大等你

聽日唔係end game

咁。。希望巴打你9月2飛到。。

兄弟 煲底見

唔好俾人拉

手足 聽日一定要平安番黎 Tim Hortons 等緊你

雞煲

屎呢

祝各位武運昌隆 明日溫酒斬華雄